<xml><article id="36136259" name="1201_CECOT_AVILIC_1244" idOficio="10109528" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/01/2024" artClass="00028:00041:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Contratações" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/01/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=84" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21316160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÕES</p><p class="identifica">LICITAÇÃO CAIXA Nº 7/2024</p><p>Objeto: Registro de Preços para prestação de serviços de fornecimento e instalação de sistema de ar-condicionado e atividades correlatas para as unidades da Caixa vinculadas à CEINF Base BR: SR Brasília Norte e SR Brasília Sul. Credenciamento: até às 09:00 horas do dia 02/02/2024. Recebimento das propostas: até às 10:00 horas do dia 02/02/2024. Recebimento dos lances: das 14:00 horas até às 14:30 horas, acrescido de horário randômico, do dia 02/02/2024. Processo Administrativo: 5688.01.0008.0/2024. Todos os horários são de Brasília/DF. Disponibilização do edital e informações no endereço eletrônico: www.licitacoes.caixa.gov.br. Contato e-mail: cecot23@caixa.gov.br.</p><p></p><p class="assina">ANA LUÍSA MOTA KLEIN</p><p class="cargo">LICITADORA</p><p class="identifica">LICITAÇÃO CAIXA Nº 4/2024</p><p>A CAIXA informa que esta licitação será realizada por meio de sistema eletrônico na internet. Processo: 5688.01.1779.0/2023; Objeto: Prestação de serviços comuns de planejamento e organização de eventos, incluindo prestação de serviços de infraestrutura, buffet e apoio logístico necessários à realização de reuniões corporativas e treinamentos em unidades da CAIXA, nos estados de Minas Gerais e Espírito Santo, pelo prazo de 12 (doze) meses; Data/horário de credenciamento: até as 09h00min do dia 02.02.2024. Data/horário do recebimento das propostas: até às 10h00min do dia 02.02.2024. Data/horário do recebimento dos lances: das 12h00min às 12h30min do dia 02.02.2024. Disponibilização do edital no endereço: http://licitacoes.caixa.gov.br; opção Pesquisa de Certame , selecionar Licitação CAIXA , selecionar comprador CAIXA , em certame informar o número 0004 , em ano informar 2024 , selecionar compradores CECOT e clicar em pesquisar. Contato e-mail: licitacoes.bu@caixa.gov.br</p><p></p><p class="assina">Karina Yamada Baldoni</p><p class="cargo">Licitadora</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº.013/5688-2024</p><p>Este Pregão será realizado por meio de sistema eletrônico, pela internet. Processo: 5688.01.1522.0/2023. Objeto: Contratação de empresa para prestação de serviço de atendimento em modelo que compreende atendimento dentro dos conceitos de multi-sites (localidades de serviços interligadas), incluindo serviços operacionais multimeios, por atendimento humano recebido e/ou gerado, falado ou escrito, telefônico, plataformas, formulários eletrônicos, e-mails, mídias digitais, redes sociais, lojas de aplicativos, aplicativo de mensagens instantâneas e/ou chat, ou outros meios de comunicações definidos e/ou fornecidos pela CAIXA, tratamentos de ocorrências dos produtos, serviços e sistemas sob gestão da CAIXA, transferência de conhecimento de tecnologia da informação e de negócios incluindo a geração, o tratamento de informações gerenciais e as atividades acessórias, pelo período de 12 (doze) meses. Horário e data do credenciamento para o Pregão: até as 23h59 do dia 02/02/2024. Horário e data do recebimento das propostas e documentação de habilitação: até às 10h00 do dia 05/02/2024. Horário e data do recebimento dos lances: das 15h às 15h30 do dia 05/02/2024. Edital e informações no sítio www.licitacoes.caixa.gov.br, no quadro Compradores CAIXA - no link Em Andamento - Pregão Eletrônico nº. 013/5688-2024. Contato: endereço eletrônico licitacoes.br@caixa.gov.br.</p><p></p><p class="assina">Fabio Neri</p><p class="cargo">Licitador</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>