<xml><article id="36654322" name="EDITAL2CGLCO" idOficio="10170418" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="20/02/2024" artClass="00044:00017:00083:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00002" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=125" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21399967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL CGLCO/INSS Nº 2, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL CGLCO/INSS Nº 2, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024</p><p>A União, por intermédio do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL, neste ato representado pelo Coordenador Geral de Licitações e Contratos do INSS, em Brasília/DF, vem NOTIFICAR a empresa D M P DE A RODRIGUES - COMERCIO E SOLUCOES EM SAÚDE, CNPJ n. 24.083.086/0001-21, em respeito ao princípio do contraditório, para apresentar RECURSO escrito e provas ou documentos de que dispuser, objetivando demonstrar a regularidade de seus atos no o prazo de 10 (dez) dias, a contar da publicação deste edital. Resumo dos fatos: Aplicação de penalidade por infração às regras do edital da licitação PE n. 13/2023. Referência legal: Item 22 do Edital do Pregão Eletrônico nº 13/2022, Artigo 49 do Decreto nº 10.024/2019 e Artigo 7º da Lei nº 10.520/2002. Sanções: 12 (doze) meses de Impedimento de Licitar e Contratar com a União, Processo n° 35014.202585/2022-40. Assim, fica esta empresa, por estar em lugar incerto e não sabido, notificada para apresentar recurso, querendo, a contar da data da publicação desta notificação, dirigida ao Sr. Lucindo Ribeiro da Silva Filho, Coordenador Geral de Licitações e Contratos do INSS em Brasília/DF, no endereço SAUS QUADRA 2 BLOCO 0, Brasília/DF. CEP n. 70070946. Os autos do Processo Administrativo n. 35014.002087/2023-80 encontram-se à disposição para vista do interessado no Sistema Eletrônico de Informações - SEI, podendo ser solicitado, também, à Coordenação de Gestão de Contratações - COGC, pelo e-mail cglco@inss.gov.br, o que não modifica ou altera o prazo improrrogável de 10 (dez) dias, a contar da publicação deste edital.. Transcorrido o prazo sem manifestação, poderá a empresa ser inscrita no SICAF.</p><p class="assina">LUCINDO RIBEIRO DA SILVA FILHO</p><p class="cargo">Coordenador-Geral de Licitações e Contratos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>