<xml><article id="36636263" name="DM 05 Santana do Acarau" idOficio="10168265" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="19/02/2024" artClass="00075:00006:00201:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Santana do Acaraú" artSize="12" artNotes="" numberPage="207" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=207" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21396986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Santana do Acaraú-CE, 16 de fevereiro de 2024.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE licitação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 1502.01/24</p><p>Objeto: Aquisição de Gêneros Alimentícios (para o Ano Letivo de 2024) destinados ao Atendimento dos Programas de Distribuição de Merenda Escolar da Rede Pública Municipal de Ensino do Município de Santana do Acaraú/CE, de responsabilidade da Secretaria de Educação/conforme Termo de Referência. Do Tipo: Menor Preço por Item. Da Forma de Fornecimento: Parcelado.</p><p>O Pregoeiro da Prefeitura de Santana do Acaraú-CE, toma público para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 20 de fevereiro de 2024 a 01 de março de 2024 até às 08h00min. (Horário de Brasília), estará recebendo as Propostas de Preços e Documentos de Habilitação referentes a este Pregão, no Endereço Eletrônico www.licitacoes-e.com.br. A Abertura das Propostas acontecerá no dia 01 de março de 2024, às 08h15min. (Horário de Brasília) e o início da Sessão de Disputa de Lances ocorrerá a partir das 10h00min do dia 01 de março de 2024, (Horário de Brasília). O edital na íntegra encontra-se à disposição dos interessados para consulta na Comissão de Licitação/Pregão, a Av. São João, 75, Centro - Santana do Acaraú - CE, no licitacoes-e: www.licitacoes-e.com.br, assim como no Portal de Licitações do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes.</p><p class="data">Santana do Acaraú-CE, 16 de fevereiro de 2024.</p><p class="assina">DANIEL MARCIO CAMILO DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>