<xml><article id="37526280" name="Extrato do Termo de Revogacao2" idOficio="10278690" pubName="DO3" artType="Extrato de Rescisão Contratual" pubDate="17/04/2024" artClass="00050:00008:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00050:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Goiás e Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="133" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=133" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21550557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[extrato DE RESCISÃO CONTRATUAL AO T.P.E.U. Nº 26/2021]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">extrato DE RESCISÃO CONTRATUAL AO T.P.E.U. Nº 26/2021</p><p>1) DAS PARTES E SEUS REPRESENTANTES</p><p>1.1) PERMISSOR - O DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, criado pela Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e regulamentada pelo Decreto nº 8.489, de 10 de julho de 2015, com sede em Brasília/DF - Setor de Autarquias Norte, Edifício Núcleo dos Transportes, Quadra 3, lote A, CEP 70.040-902, inscrita no CNPJ/MF sob o nº. 04.892.707/0001-00, doravante simplesmente denominado DNIT, neste ato representado pela Superintendente Regional no Estado de Goiás e Distrito Federal, ISABELA ARANTES DE MELO VELOSO BUCKER.</p><p>1.2) PERMISSIONÁRIA - COMPANHIA DE SANEAMENTO AMBIENTAL DO DISTRITO FEDERAL, sociedade de economia mista, com sede à Avenida Sibipiruna, nº. 15, Lotes 13/15/17/19/21, no Bairro Águas Claras, em Brasília, no Distrito Federal, inscrita no C.N.P.J. nº. 00.082.024/0001-37, doravante denominada PERMISSIONÁRIA, cuja solicitação para ocupação requerida pelo seu representante legal, PEDRO CARDOSO DE SANTANA FILHO, com poderes bastantes, conforme documentos constantes do Processo Administrativo nº 50612.009069/2004-19.</p><p>2) DO FUNDAMENTO LEGAL - A presente rescisão contratual ampara-se nos literais termos de condição taxativamente estabelecida no Art. 14 da Resolução nº. 07/2021/DG/DNIT.</p><p>CLÁUSULA PRIMEIRA - DO OBJETO - O DNIT, com fundamento no dispositivo legal acima citado, resolve rescindir, como rescindido têm de pleno direito, o Termo de Permissão Especial de Uso - T.P.E.U. SRE-GO/DF Nº 026/2021, celebrado na data de 19 de outubro de 2021, e publicado no D.O.U. em 25 de outubro de 2021, tendo como objeto a Permissão Especial de Uso na faixa de domínio da domínio da BR-020/DF; Trecho: Brasília/DF; Subtrecho: ENTR DF-440 - ACESSO I SOBRADINHO SNV 020BDF0015, com ocupação longitudinal do km. 3,30 a 5,00, totalizando uma área de 1.259,36 (UM MIL, DUZENTOS E CINQUENTA E NOVE VÍRGULA TRINTA E SEIS METROS QUADRADOS), sendo 575,44 m² (QUINHENTOS E SETENTA E CINCO VÍRGULA QUARENTA E QUATRO) relativos à área lateral direita da tubulação de 300mm, e 683,92 m² (SEISCENTOS E OITENTA E TRÊS VÍRGULA NOVENTA E DOIS) relativos à área lateral direita da tubulação de 500mm, com a exclusiva finalidade da sua utilização, pela PERMISSIONÁRIA para implantação de travessia de adutora de água. A rescisão se faz em virtude da alteração da responsabilidade sobre a gestão das faixas de domínio do trecho rodoviário km. 0,00 ao km. 25,60 da BR-020/DF, por força do Convênio nº. 873/2014 passando a o Departamento de Estradas de Rodagem - DER/DF o encarregado por estas.</p><p>PARÁGRAFO PRIMEIRO: Considera-se o presente termo rescindido a partir da data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>CLÁUSULA SEGUNDA - DO SALDO REMANESCENTE: Não há saldo remanescente referente ao termo.</p><p>CLÁUSULA TERCEIRA - O termo terá eficácia a partir da data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nestes Termos, assino a presente Rescisão Contratual.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>