<xml><article id="37417352" name="Pregao Eletronico NA 10" idOficio="10254472" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="11/04/2024" artClass="00071:00364:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="179" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=179" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21516007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Avisos de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Avisos de licitação</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Nº 10/2024</p><p>Objeto: Contratação de empresa especializada na realização de cursos para o Programa de Educação Médica Continuada do CRM-MG, sendo, Curso Gravidez de Alto Risco; Curso de Atendimento da Mulher no Pronto Socorro; Curso de Emergências no Trauma Perineal Obstétrico;Curso de Emergências Obstétricas;, conforme condições e requisitos contidos no termo de referência e demais anexos do edital. Edital à disposição no site www.gov.br/compras.br Data de cadastro: Do dia 11/04/2024 ao dia 29/04/2024 até às 14:00h. Data de abertura do pregão dia 29/04/2024 às 14:01h (Horário de Brasília).</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Nº 12/2024</p><p>Objeto: Contratação de empresa especializada na realização de cursos para o Programa de Educação Médica Continuada do CRM-MG, sendo, Curso de Suporte Avançado de Vida em Insuficiência Cardíaca (SAVIC);Curso de Suporte Avançado de Vida em Insuficiência Coronariana Aguda (SAVICO);Curso de Treinamento em Emergências Cardiovasculares Avançados (TECA A);Curso de Abordagem atual da Fibrilação Atrial conforme condições e requisitos contidos no termo de referência e demais anexos do edital. Edital à disposição no site www.gov.br/compras.br Data de cadastro: Do dia 11/04/2024 ao dia 03/05/2024 até às 14:00h. Data de abertura do pregão dia 03/05/2024 às 14:01h(Horário de Brasília).</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Nº 11/2024</p><p>Objeto: Contratação de empresa especializada na realização de cursos para o Programa de Educação Médica Continuada do CRM-MG, sendo, Curso de Reanimação do Prematuro &lt; 34 semanas em sala de parto ; Curso de Reanimação do Recém-Nascido &gt; 34 semanas em sala de parto ; Curso de Transporte do RN de Alto Risco; Curso de Urgências em Pediatria conforme condições e requisitos contidos no termo de referência e demais anexos do edital. Edital à disposição no site www.gov.br/compras.br Data de cadastro: Do dia 11/04/2024 ao dia 30/04/2024 até às 14:00h. Data de abertura do pregão dia 30/04/2024 às 14:01h (Horário de Brasília).</p><p class="assina">À COMISSÃO DE LICITAÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>