<xml><article id="37542071" name="AVISO DIARIO OFICIAL pe 01" idOficio="10280129" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="18/04/2024" artClass="00075:00011:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Nova Andradina" artSize="12" artNotes="" numberPage="189" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=189" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21552612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Nova Andradina/MS, 17 de Abril de 2024]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 1/2024</p><p>A Prefeitura Municipal de Nova Andradina torna público aos interessados, torna público aos interessados a realização do Pregão Eletrônico n° 001/2024 - Processo PM-ADM n° 8283/2023, com critério de julgamento (menor preço por item), nos termos da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021. Objeto: Contratação de empresa especializada na realização de exames de Ressonância Magnética, Tomografia Computadorizada, RX e Ultrassonografia com a finalidade de atender os usuários do SUS pela rede municipal de saúde através do Fundo Municipal de Saúde, informamos que esta contratação deverá ser ter caráter de prestação de serviços a serem executados de forma contínua, conforme solicitação 242/2023, CI 3352/2023.</p><p>O Edital e os demais anexos estarão disponíveis: na integra, pelo site: https://transparencia.betha.cloud/#/xBsjdcJl2sm6vP6blTxkvw==/consulta/56886 e https://bll.org.br/ .</p><p>DATA DO PERÍODO DE PROPOSTAS: De 18 de abril de 2024 - 07:00 Horas (Horário de Brasília) Até 07 de maio de 2024 - 07:00 Horas (Horário de Brasília)</p><p>DATA E HORÁRIO DO PERÍODO DE LANCES: Dia 07 de maio de 2024 - 08:30 Horas (Horário de Brasília) LOCAL DE REALIZAÇÃO: www.bll.org.br. QUALQUER ESCLARECIMENTO ENCAMINHAR ATRAVES DA PLATAFORMA CITADA! SUPORTE AO FORNECEDOR (41) 3149-9321.</p><p class="data">Nova Andradina/MS, 17 de Abril de 2024</p><p class="assina">KATIUSCIA DE SOUZA LIMA</p><p class="cargo">Agente de Contratação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>