<xml><article id="37627340" name="2404_CECOT_AVILIC_1139" idOficio="10291428" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="24/04/2024" artClass="00028:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Contratações" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2024&amp;jornal=530&amp;pagina=64" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="21568300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÕES</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 126/2024</p><p>A CAIXA informa que este pregão será realizado por meio de sistema eletrônico na internet. Processo: 5688.01.0435.0/2024; Objeto: Prestação de serviços comuns de transporte, abastecimento/desabastecimento, acionamento em Postos de Atendimento Eletrônico (PAE) simples e múltiplos, Salas Não Contígua (SNC) e Quiosques e custódia de valores, no âmbito do Distrito Federal, região de Brasília e Entorno, pelo prazo de 12 (doze) meses; Data/horário de credenciamento: até as 09h00min do dia 16/05/2024. Data/horário do recebimento das propostas: até às 10h00min do dia 16/05/2024. Data/horário do recebimento dos lances: das 15h00min às 15h15min do dia 16/05/2025. Disponibilização do edital no endereço: http://licitacoes.caixa.gov.br; opção Pesquisa de Certame , em modalidade selecionar Licitação CAIXA , selecionar comprador CAIXA , em certame informar o número 126 , em ano informar 2024 e clicar em pesquisar. Contato e-mail: licitacoes.bu@caixa.gov.br.</p><p></p><p class="assina">JORGE MEDEIROS JUNIOR</p><p class="cargo">Licitador</p><p class="identifica">LICITAÇÃO CAIXA Nº.138/5688-2024</p><p>Esta Licitação será realizado por meio de sistema eletrônico, pela internet. Processo: 5688.01.0403.0/2024. Objeto: Contratação de empresa para a prestação de serviço especializado para fornecimento de solução para avaliação automatizada de contrapartes PJ sob a ótica de risco Social, Ambiental e Climático (RSAC) integrado ao risco de Crédito e demais riscos dispostos na Resolução CMN n 4.943/21, pelo período de 36 (trinta e seis) meses. Horário e data do credenciamento para a Licitação: até as 23h59 do dia 16/05/2024. Horário e data do recebimento das propostas: até às 09h00 do dia 17/05/2024. Horário e data do recebimento dos lances: das 10h às 10h10 do dia 17/05/2024. Edital e informações no sítio www.licitacoes.caixa.gov.br, no quadro LC - Licitação CAIXA - no link Em Andamento Licitação CAIXA nº. 138/5688-2024. Contato: endereço eletrônico licitacoes.br@caixa.gov.br.</p><p></p><p class="assina">Maiara Alves Barros</p><p class="cargo">Licitadora</p><p class="identifica">LICITAÇÃO CAIXA Nº 127/2024</p><p>A CAIXA informa que esta licitação será realizada por meio de sistema eletrônico na internet. Processo: 5688.01.0413.0/2024; Objeto: Contratação de empresa de engenharia e arquitetura para a execução de serviços técnicos especializados, compreendendo a elaboração de projetos e análises nas especialidades requeridas, vistoria, assessoria à fiscalização da CAIXA, especificações, planilhas orçamentárias, estudos de viabilidade técnica, laudos, levantamentos, cronogramas físico-financeiros, pareceres, necessários à administração, conservação e manutenção dos imóveis nas unidades da CAIXA vinculada(s) à SR Serra Gaúcha, no estado do Rio Grande do Sul; Data/horário de credenciamento: até as 23:59 horas do dia 16/05/2024. Data/horário do recebimento das propostas: até às 08:00 horas do dia 17/05/2024. Data/horário do recebimento dos lances: das 09h às 09h15min do dia 17/05/2024. Disponibilização do edital no endereço: http://licitacoes.caixa.gov.br; opção Pesquisa de Certame , selecionar Licitação CAIXA , selecionar comprador CAIXA , em certame informar o número 0127 , em ano informar 2024 , selecionar compradores CECOT e clicar em pesquisar. Contato e-mail: cecot10@caixa.gov.br</p><p></p><p class="assina">Ana Paula Monteiro</p><p class="cargo">Licitadora</p><p class="identifica">LICITAÇÃO CAIXA n 116/2024</p><p>Objeto: Contratação de empresa para a prestação de serviços de apoio administrativo visando atender unidades da CAIXA no Estado de Minas Gerais - interior. Credenciamento: até às 14h30 do dia 16/05/2024. Recebimento das propostas: até às 15h30 do dia 16/05/2024. Recebimento dos lances: das 14h até às 14h30 do dia 17/05/2024. Processo Administrativo: 5688.01.0381.0/2024. Todos os horários são de Brasília/DF. Disponibilização do edital e informações no endereço eletrônico: www.licitacoes.caixa.gov.br, em seguida, na opção CAIXA, LC-Licitação CAIXA, novos certames, e localizar pelo número Licitação CAIXA-LC, ou, pesquisa de certame , modalidade: Licitação CAIXA, comprador: CAIXA, modalidade: Licitação CAIXA, botão pesquisar, ou, digitar o número do certame e ano. Contatos: e-mail cecot07@caixa.gov.br ou telefone 0800 726 0104.</p><p></p><p class="assina">Heloisa Sant'Anna Marino</p><p class="cargo">Licitadora</p><p class="identifica">Licitação CAIXA nº 0137/2024</p><p>Processo Administrativo: 5688.01.0411.0/2024 Objeto: prestação de serviços de despachante imobiliário para atuar no processo de execução extrajudicial de créditos garantidos por alienação fiduciária da Caixa, no âmbito dos estados de Santa Catarina, Rio Grande do Sul, Goiás, Tocantins, Amazonas, Pará, Amapá, Rondônia, Roraima, Acre, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e no Distrito Federal Itens I a III. Credenciamento: até as 23:59 horas do dia 16/05/2024. Recebimento das propostas: até as 10:00 horas do dia 17/05/2024. Recebimento dos lances: a partir das 13:00 horas do dia 20/05/2024, conforme tabela no preâmbulo do edital, todos no horário de Brasília/DF. Edital e informações no endereço http://www.licitacoes.caixa.gov.br/, no quadro Painel Geral escolher no link Em Andamento o nº do Certame para o Comprador CECOT . Mais informações pelo e-mail: licitacoes.re@caixa.gov.br.</p><p></p><p class="assina">Ulisses Trindade Cavalcanti</p><p class="cargo">Licitador</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>